美股認真討論區 CDXLIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

如果我拎走晒IB入面d錢，佢嗰10美金月費點計

又係我，屌你老母AMD

mrna倒水

WORK 廢到

LMT 做乜跌唔停

哇amd 56都黎

RTX又落地獄 負擔唔起沉重嘅國防開支

all in jumia

楠哥同coco哥又有新片
coco哥推介SQ, 肯定係下隻tsla
信coco哥無錯

Biden 準備cut 佢老味

驚高J TME

係咪應該快啲開citi
依家仲係用緊HSBC TT去FT

冇升過

舊經濟股災

Amd做乜

amd牛b

FT係咪要ban香港人

好彩有留AMD

好唔好放amd 追tsm

SPCE偷偷地升左空

跌乜鳩

特價時段仲唔買 一陣又話貴

AMD $80 最後召集

AMD 好感動 坐左咁耐 阿仔成才啦

年輕人打完飛機好訓教

價投uvxy

驚佢60前無力 tsm仲日日摸頂緊 後悔無入

幾年內美國一定唔會加軍費開支，美國盟友一定減軍費，冇運行

夜啦 訓啦

一定係p巴放左

基本操作

AMD3600 係咪要額外買散熱？

百屌成材

我用開行山 早排開左citi但唔係priority 遲下都係轉用Citi 算 驚驚地

tsla同我上返1400

終於到家鄉

好撚多次盤前先升，留返開市升唔得既屌

told you 62 is the top

Amd突破阻力位

末日spy put一棍升勁多
Qqq put唔郁

衝上57

Amd食咗春藥 我鍾意

RTX 世界第一 好沽

自帶水泥散熱器 唔超頻/唔追求散熱可以唔洗

sq 肯落去未
我想入貨呀

XOM蝕左6千鎂，好傷心，又唔捨得放

你幾錢入，56先見家鄉

下星期先啦，唔好call 走我d 貨

上星期放棄咗RTX, LMT，入晒TSLA, AMZN, ARKK，數錢數到手軟

11點又會爆升
啊婆都識玩

@真豬巴 TSM 64了
0.08的OPTION升到0.25

照入

酒呀

追貨啦好友 等埋你反彈呀

留名binc

唔該曬

話左sq全call一出即插

屌 早咗入arkk sq

AMD突然爆發，估你唔到

明明平時加3蚊凍飲都就住就住

XAU/XAG ratio 打唔穿95

57已經重倉 唔敢再溝

好似開始轉向

空倉睇崩盤好爽

轉燈？

開市qqq put, spy put都係0.5買
Spy依家1.5
Qqq 0.7

酒啊

升左咁多日
回下氣都要掛

vix

80.5入左少少契媽

轉燈

AMD走撚曬!!大家恭喜我!!!!
賺

你一走即跌, 轉左運

spce散水feel

一棍直插
發生咩事

死貓彈都冇下

未叫崩啦
5百點內
仲未計陣間反彈

15分鐘

VIX 升上30

唔好話國家唔比機會大家買TSLA SQ

唔好跌咁少

直穿3150
守都唔守就知玩完

ARKK 做乜急插?
特價增持

23$ 300 股， 加幾張leap call

年尾先睇

有冇人有留意COST

基佬兄弟 跑贏大市

唔玩了

TESLA有郁過咩

P巴甩咗P，連運都轉埋？

巴打幾錢入

80.5入左少少,早左

P巴呢幾日居然唔燈

VIX 升到40好唔好

AMD次次都倒轉

81.52同 131.82

有冇巴打 130入左SQ

80.26 入咗

開市見到破位

特價時段

你叻 下次直接入場

熔緊

均價60
成日想加貨

股災

係時候加貨

sqqq又贏

係咪開始轉燈

Joy

131入咗

落地核

又燈

HSBC 又跌

唔敢禁入apps睇

唔跌多o的點買

唔好再問

INTC 又可以準備入貨炒第2轉

我arkk仲高過你

你應該追少咗成個月post

女股神都唔知

sq跌2%呀
連燈仔快執

今溶

Tesla仲係跌咁少

輸少過琴日當贏

sq 酒啊 散水啦

arkk難得一跌

美股表現真係好差 港股日日升 9買一隻唔係太差都一日幾個%

出CALL圖 萬試萬靈

你下場同忘巴一撚樣

就決定係005啦

132

係,所以忍唔住入少少

今日高位

不嬲無P

強勢入！

真 我一定唔會再入黎依個POST
利申: 冇玩港女

用Google 圖片搜尋頂樓張圖啦

好耐無見過石巴
堆put點

10 yrs 0.627
準備鏞

屌唔穿短底3130就平倉反彈
仲有8min

實在太令人振奮
可能我就黎變股神
改咩名好? P LAW?

十一點喇

契媽開始施展v字反彈

神仙咩 紅燈緊 2隻磨股都棍上

跟隨p巴56走哂，好感動

到底買左既係SQQQ定AMD，我睇唔透

係咪揾返晴晴屌閪轉運？
改名叫甩p炒股專員

惟一一隻綠

...

RTX穿撚埋59

契媽今日月經，飲杯暖水休息一下好快轉返綠燈

我掩護大家撒退

琴日仲笑你

契媽尋日放Tsla走 唔識與神同行注定今日跌

vix 上前頂住

今晚熊軍上唒水 牛軍唔見唒

牛軍已墜

熊軍再聚

#1咪有

早左入rtx

走呀！

變左價投

新會員發現

熊軍戰勝歸來

契媽穿埋80,唔通賣tesla咁大影響

熊軍全面進場

頂唔順，走人

穿唔穿到55

d put 開市急升斬哂

28 底部硬到

鏞...

訓教唔睇了 各位晚安

TSLA 1,365

^ 字插水

全線轉燈

arkk崩盤酒呀

鏞

到3117又要試下龍友

NET 人踩人

講咗咁耐終於真鏞

amd都回番好多

tsla特價啦 仲唔買

molamola

P巴又贏

屌個list 由幾隻紅變到得返兩隻綠

btw呢下跌得咁急

入得未

以為跌好多
回得嗰1%
次次睇連登都嚇死

P巴又嬴

無位加偵既巴打，機會黎啦

穿到3117就會到3100
你地自己睇路

買泥對沖

我認罪，130.6入左sq之後就直插

p巴對住忘巴射完精之後運氣返哂黎

跌咁少點入貨

咩事,又大跌
又炒疫情?

連登好多巴打allin買幾萬股/槓桿幾百倍 1%=玩完

屌你真係一買即跌

300% magin 都未驚過

美利堅熔了

133入咗

5股

神交轉運大法

唔好再話tesla貴
回左50蚊比你入

早放咗dal lp 揼春 放完先到價

This is option

又跌乜柒

why drop

SQ跌左3%
快D出手啦

VIX + 11%

P巴又中 早知跟P巴1400 走再short

SQ直插

直線下插

又會話驚 跟住唔入 第日又後悔

別人恐懼⋯⋯⋯

我更恐懼

跌多o的

sq 132

$1400 堅準

128

升得最多竟然係tlt
不祥預感

全世界插水

仲有sq 仲唔買

127

搵唔返晴晴了

NVDA 跌！

宜家跌市升市都無原因咁

有新聞出咩？ 搞咩睇左陣電視 插左600點

同忘巴性交轉運成功

頸線位

一片紅海

今日又想作咩故仔大跌 唔買美股啦 你唔係大跌個時買股 有排座先番到家鄉 番到之後第二日又大跌

TSLA 準備1350 食糊
多一蚊,少一蚊我都唔要

個倉仲綠緊好開針

第一個SPY成本區係310 好似係
諗住睇影況穿唔穿306 再入貨

跌唔買唔通升先買咩

性交轉運

Same

早兩日暴巴置頂左黃金升
信少一次都重傷

屌會唔會跌到唔識升

1351

贏8000變 輸2000

BTW 琴日買左TQQQ ,輸緊少少

Smae

Google攪咩 不過我今日高位賣左 賺少少

sabr 勁到

唔要

富屠牛牛

個糊細一番都唔肯

安慰自己 長渣唔怕

大家入左幾股

arkw nio獲利
留隻arkk

補左裂口
大家可以入貨啦

全倉契媽驚閪

高J既朋友可唔可以分享下點樣部署

實力的表現
我就黎開台教大家炒TSLA

有隻股坐左3個星期有日hi到波邊 -5usd 諗住再等佢上點知第二日大跌 跌到今日

V plz

升個陣又升得唔多 但一跌又直插冇水花

痴撚撚線 斬
2比1，拉暈賺

入sq啦

食家的執著

隻野幾時跌返1000以下

股joy

tsm好撚硬

話左moderna 62 is the top , 又輪回

SPCE +9% STILL

V返喇

唉屌我9.4入

1351.28

淡友可以抖下氣

之前10.3入 好早斬左 轉買ARKK

轉返綠燈啦

換嗮全倉SQ+DOCU+ARKK+ARKW
加埋紅都唔夠1%驚閪咩

今....龍

V

11蚊已放棄

大家個倉跌幾多%

Spce

+0.07%

我全紅左幾星期唔捨得走

望一望個倉 -8000幾又變返-4000幾
彈得夠快

58蚊 INTC IN

俾個LIKE俾自己

特價時段完結

深v

契媽喺度驚乜
all in落去 之後del app
上來吹水好過啦
大選再見

我唔應該貪果少少
定係D仆街睇連登睇住我黎食

spce會唔會綠得幾粒鐘

上翻，arkk 跌到79.02，

屌你老尾啦

都係無限輪迴遮

netflix出q2報告有冇機上520

Tsm真係好撚硬

啱先放哂AMD入SQ同PYPL

好撚後悔,唔好貼得咁仔細

Tesla 1350 就彈返上1380
之後再跌返落1350

就快呀婆都識玩

唔會係bull trap咁仆街呀

51.28

仆佢個原來震倉
倉完再升

-0.31%

spce

+唔講
+6.69%
我想知買咩股係跌
隻隻都咁硬

russell 係trend line bottom

好股唔怕震 低位入貨

太多老爺股 變左-1.22%

俾多次機會我

笑死 上一秒先話少一蚊都唔食

set 79 入唔到

9.7

-0.79%

拿 11點啦 開始反彈
牛牛準備升空
啊婆都識玩

Same +6點幾 兩升兩跌

跟忘巴學返黎
一時62, 一時64

屌 冇晒錢入貨喇

arkw dl獲利

特價完結

本身諗住79即入，點知入唔到

無端白事又震倉，今次係咩藉口

你62 重倉=62

頭先邊位巴打問arkk係咪唔會80以下

WTI/GOLD/SILVER 同股市跌個幅圖一樣

你買唔夠tsm
tsm救左成個倉

SQ,TSLA特價
第時住公屋
個仔問老豆你點解跌果陣唔入貨

又要入錢

1股咁多？

夜少少仲有機會

-0.17%

老老柒柒 rvlv依加屌吾屌得過

套現狗衝

正如問老母點解買5號仔唔買700

咁撚重皮

市場憂慮肺炎爆發

TSM企得好硬

因為高位入曬

溶

唉,仲有20股坐左係ino度,如果可以抽返出黎再入契媽就好

有造頂感覺

58入左20股就插水
咁就冇左5蚊

又鏞

5%啦
係QQQ VTI VXUS 拉低

好似無咩股可以翻倍了

我重有隻 oxy 又係高位

-1.53%

J pow開機未

又要長揸

-1.18%

20%TSM

又要睇3點個棍

搞到要我孖展溝淡80.5 arkk 屌

入咩?

無錢入貨喇

你無index fund做底?

無事嘅 長渣無得輸

43.49%TSM

走先
等位再入

Docu有無咁勁呀

All in

股JOY 個個等入

利申坐緊貨 冇錢入

Rtx落地核

希望sq聽日升

靜啦

60%ETF 40%個股
個股我揀得2隻 所以weighting 大

關了3星期

今個禮拜好悶

信徒

51蚊買落 J撚死我

tsla含撚了

呢家玩碎紙機

連燈大船gg

sqqq

Oxy 幾錢入
我都仲未放

跌穿1300再算

128又入左

22.4
有排等

做咩跌500點, 有咩壞消息

每跌$100加注

千跌完成咗1/2

靜啦，連登新三寶分開買唔係唔識下

垃圾政府派1萬蚊

做乜跌到咁
再封城?

又出FED balance sheet

跌得嗰5蚊

溝貨啦油股好快上返

簽名股最靜最穩

!!!!!!!!!!!!!!!!

仲未有官方消息出黎鳩嗡既

仲有冇人楂RTX?

侵侵俾人查財務記錄,世界末日了

幾時先生性

前幾日美國大爆 民眾對消息係要慢慢消化

聽日實升

就係等緊果下

買漏左FSLY，食少左

我132呀

啱啱溝咗，上到8.5放咁啲，阿婆都識玩

睇幾$入㗎je
呢度大把人around $1000入咗
什至有啲巴打$950樓下大跌嗰日hold到而家

真係因為呢樣咩

The following individuals have been added to OFAC's SDN List:

CHEN, Quanguo (Chinese Simplified: 陈全国), Xinjiang, China; DOB 1955; POB Pingyu, Henan, China; Gender Male (individual) [GLOMAG].

HUO, Liujun (Chinese Simplified: 霍留军), Xinjiang, China; DOB 1952; Gender Male (individual) [GLOMAG].

WANG, Mingshan (Chinese Simplified: 王明山), Xinjiang, China; DOB Jan 1964; POB Wuwei, Gansu, China; Gender Male (individual) [GLOMAG].

ZHU, Hailun (Chinese Simplified: 朱海仑), Xinjiang, China; DOB Jan 1958; POB Lianshui, Jiangsu, China; Gender Male (individual) [GLOMAG].

The following entity has been added to OFAC's SDN List:

XINJIANG PUBLIC SECURITY BUREAU (Chinese Simplified: 新疆公安局) (a.k.a. PUBLIC SECURITY DEPARTMENT OF THE AUTONOMOUS REGION; a.k.a. PUBLIC SECURITY DEPARTMENT OF XINJIANG UYGAR AUTONOMOUS REGION; a.k.a. PUBLIC SECURITY DEPARTMENT OF XUAR; a.k.a. XINJIANG BUREAU OF PUBLIC SECURITY), Xinjiang, China [GLOMAG].

唔關香港事

"Banks Fall Amid Covid Closures, Ahead of Earnings Week"
this? 地區銀行倒閉?

鎮住個倉

破產巴出手未

130我入左注 128再溝左少少

呢到係賣左貨同大家講自己之前買過咩

你仲持有?

屌跌乜9

tesla綠燈啦

突然插咁多

你22.4 好難上到啦，你長線睇好差唔多入得溝返淡，我今日開始入左少少油股

官方7 年long call22 this the top

冇 RTX世界第一 跌到50先入

fsly又係咁

SABR 7.5底啦呱

有 60蚊貨

一齊等50

盤前契媽見到有傻仔入82.4 再掛82都放唔到

好彩提你走撚左隻V炸

補link

SABR 係油股咩？

聽日9988跌幾多

揸咗兩個禮拜，+30%

Wall Street slips as surging virus cases dent recovery hopes

講真，洗盤姐..

個一秒隻隻股棍落

啲ai盤真係好on9,永遠阻人搵食

睇大陸收水未

TSLA 1353 平撚曬 , 3蚊豪俾佢
繼續等1400 SHORT

犀利

其實點解啲人講親都好大影響力？

有機會唔跟美股？

呢鋪真係金庸?

肯定係咁啦

侵要入貨

回調，但我覺得唔止跌一日，大跌仲未黎到

TSM跌市都咁硬 升市咪飛天

過兩日又冇人醒起依樣野 繼續升

叫條女SET 78.5入契媽 佢同我賣晒佢

好多on9仔鍾意聽明牌

Tsmtsmtsm

AMD果然係跌市就升,
以後睇個市升跌睇佢就知

賺1格都醒既

低位已見，唔買就走寶

呢條女唔好要啦

陷家產

就算有下一波大跌我都唔意外

Mexico central bank says economic recovery uncertain

好似八十幾走左

tsm 勁到

TSM 7月17出業績,台灣又無疫情,又無停工

唔好俾佢停

對支那正式出手，共產黨今鋪大獲

Trello 加左期權書推介

中概股898

無 入咗恆指先可以啦

有冇人撈左

sq開始V

加廠 爆單

出手了

好彩得SOFI 個皮幾野
一放完就棍上返

舊經濟股災
新經濟繼續升升升

跌鬼咩
fed咪開著部機囉

明明隻隻盤前咁靚

你個FT account有冇事
出邊有人新開被ban

又上返80
molamola

deep V了

簽名股再一次發揮佢嘅抗跌能力

etf揀咩

冇用

完全唔明點解佢咁硬

VOO係比邊隻拉低 依咪可以入手

唔驚個股太集中？

就快到鐘頭尾
淡友會唔會又進攻呢

？

都已經用etf分散左
個股集中少少有咩所謂

鏞.....

得voo無升得咁癲

arkk跌再兩下都冇入到
再跌係咪要狗衝啦

又啱

amd

特價可能完左,大V反彈開始

冇事

唔跌點入貨

有無人玩股票期權？知唔知同一個價錢，但同時有兩行有咩分別？
OXY 2020/07/17

有銀紙機 但係冇命洗

聽日先睇吓今日有咩異動股

慢慢入arkk推到7:3

無啦無啦
大家今日仲唔走貨,真係一舖清袋嫁啦

之前派/合過股就有2個

trade large volume one if u open new position

走咩走，今日特價日

ETF 3:7 股

se 我仲未走呀

一加倉佢就jump

岩岩用最大購買力買左股
想知d profit點計 如果有賺

信契媽多過自己

呢家清=太遲
呢家應該買張末日put護倉

睇左ichimoku cloud
想問下上升趨勢下 係咪價格線唔跌穿轉換線就代表股票只係調整 穿基準線先係可能轉勢？

我新手上路入咗MSFT 係咪叫穩陣

走呀

姐係孖展?

你咪自己睇下佢收你幾多息

正股驚閪

新手買ETF, 波幅冇咁大

信台灣之光 做TSM打手

等契媽幫你日日賺,打暈自己朝朝起身數錢

幾錢入

msft波幅都大？ 明明得升幅無咩波幅

4.8% 一年姐

Thank。
我剛試過，有一行係落唔到單。

點睇 收左幾多息

倒升

Tsla好硬

sq溶緊

用邊間

我買咗少少 但美股係咪好少人正股咁買？

如果想娶老婆 娶個醒的好過娶個笨的...

原來頭先 1100-1130 已經係特價時段

呢邊多數玩option
咁後生買咩正股晒時間

想放既巴打

My Name

今日多特價貨搞到MARGIN左

有sqqq 唔驚

聽日照價再9折WOR手足

蠢既做女朋友ok
老婆就不了
等陣比d垃圾個仔食

唔要比我OK?

唔識玩

咁再MARGIN, 未爆, 今晚TT D錢去户口, 聽日應該有

依家就快冇折喎

中概不了

支牛好似就借完T+2先開始計你息
4.8%自己*日數

場波一日未完....一日都未知結果

佢PANIC SELL定唔明點玩呀

Cisco's stock rises after Morgan Stanley turns bullish, citing durable earnings growth and valuation

掃貨準備

聽日買981 算吧啦

美股期權結算價係咪同港股一樣攞結算日平均價計?

$79.5 arkk 入左25 雞水咁多玩下

女人無才便是得

整張末日call玩下好冇

TSLA等升

Tesla "very close" to level 5 autonomous driving technology, Musk says

tesla 1400 末日call

收市價only

Q2 earnings

滅世神棍呢

你去望下每隻金融衍生產品嘅風險 再諗下自己承受到幾多先啦 唔好盲舂舂跟人買

ching又睇返好？

純粹眼訓 睇錯 買睇左賣

完左啦
再唔買就冇特價

仲未停經

屌roku勁到
啱啱大棍落冇晒錢買貨

邊到有

哦下次小心D啦

係咪用1st trade呀？

隻閪apps係好難睇

美股成日收市前大一棍咪好危險?

落唔到就要上

支持
TSLA算硬淨
今日個倉得佢有得升

驚就聽日買005

堅持初衷
1400 SHORT, 1350 BUY

掛左62走moderna未

e.g. 上星期五AMD

納dee真係好癲

TSM回未

大大大V

追到qcom先諗吓ok?

岩岩用左最大購買力
訓住賺

qqq is so牛b

再問貼BAM圖

新手正股算

吓 跌完?

想睇j圖 快問

好似平靜左去沖涼算

入晒貨未

掛住打機無入到

大deep v

same
開定冷氣沖完出黎涼冷氣

有無人跌廿%就長坐

升就到價/幾% 已經急急腳走？

我老母

即係我兩日內賣曬d股就唔收息？

令堂同我投資理念幾似

我覺得點都會今年谷上去今年供股但幾年後先有資金流入就收得皮啦

ME= .="

你日日咁樣執$50差價又真係好爽皮

肺炎突然又唔存在
經濟好好，人人有股炒
世界和平

我有,你都可以

我只會strong hold TSLA
唔會做short

其實搞咩升到咁

彈完啦 又要準備跳水

SQ彈都唔彈

龍友有冇咁廢
3130都買唔到上去

P巴每日3.5%

啤巴活躍於呢度

熔斷日子個陣真係咁
不過到價係走一半 唔係走晒

今日個倉竟然綠色

真係屌出聲

股神未止蝕 仲有得跌

tesla 今日整埋第3枝陰燭就好唔吉利喇

震走晒，袋袋平安

130 strong hold.

頭先開左張put 對沖 佢跌又係用呢個速度計

加沽未

呢兩日你好型 忘巴唔敢寸鳩你

跌市嗰陣跌得少過三指真係算係咁

邊個話amd廢股話？

-1.2% 點算
Grad trip錢嚟唔輸得

留香港

仲有得去旅行咩

唔好去
入長洲三日兩夜算

點會冇

笑你1351.28 都係因為Ｐ巴你賺得好爽

SQ 入黎做short諗唔諗得過

全部跌佢就會升

唔清楚
總之條數升多左

避臉概念股

個倉一隻spce頂晒，今日有賺

128鑽石底

人地四月就破頂

TSM係咪追981落後

唔好痴線啦，short咁強勢既股同之前武肺short zm一樣死路一條

佢想short 自己個account

Sq現價入得過？

今日唔錯 4分3持股都 ALL TIME HIGH

Docu高到唔敢加注

係咪只買單程飛

ARKK $80 入唔入得過

見佢妹左好耐

sor 冇沽 對住印鈔機唔想沽
我想佢插完入下貨

入左再問

買啦, 衝左上去你又諗嫁啦

契媽打開咗塊西都仲唔入?

Step mom

tesla好似被壓住咁

快啲插 回返多啲俾我入

升啦唔該

MILF

AMD生性 病母倍感安慰

彈完 走先

乜而家妹三個鐘就叫耐咩...
咁上個月既tsm係咪停左牌

食飯時間休戰姐

Amd 難得上返，好想放左佢，妹左我成幾個星期都黎

無時間比你回啦納dee
L巴幻二之約就到

sq越跌越勁 屌

我係新手黎學下野

grad 啦
你有得去＝呢d有得升

驚佢跌番不如開張put 食

等到ps5大賣
賣唔出就一世做amd hater

MRNA終於升

逆向思維

同船

記得有個巴打講過 買完del app唔睇短期波動 過一兩個月點都賺
睇下你忍唔忍到手

132買咗sq 止唔止蝕好

ps5用amd 咩

好，買完再鑽研下先掂返

長遠實升 127再入多手啦

No money

幫你更正下

62放左mrna 即刻升

屌你

我笑到屋企人問我咩事

62.3放左tsm
升到咁撚樣

今晚新手指數都好高下

咁硬都放

唔沽貨邊有錢買lunch食

升又驚

請教下你買隻股黎做咩

廢老可樂愈飲愈窮

ys

等tsm 回先再買？

用開expedia 係咪要買埋呢隻

一買就跌 一放就升

點解唔short BA?

無乜大事都唔回

MRNA 呢D妹下妹下, 一定回返D...
(P巴係咪放左D)

又係等震走新手，執平貨既時候

你想佢回係要等支那封殺

無啦啦爆

啱啦 新手 老手 一齊坐貨

鈉指跌 tsm 會唔會回

都幾撚難 幫佢整晶片 搶著比錢佢洗

爆爆先破完頂, 好難會回

mrna 咩料

一日美國未重開到，而納指大跌就會崩盤
你唔會想見到

連登仔叫班學生哥拎一幻買TSLA 之後TSLA就開始妹

今日同歐洲一間疫苗製造商簽左約。
之後可以大量投產.

美國唔俾佢整俾支共會點

坐profit等執貨

ON9 AMD 就可能回
TSM 大趺都怕高追

納dee又升乜

不如問岩岩跌乜

真

sq開始升返

咪用自己堆垃圾晶片或者搵3叔 但3叔睇落唔想幫佢

升tesla
等緊佢回入貨呀

跌黎入貨開call

開車lu

疫苗play again

其實有機會 都逼左佢去美國起廠

ba 就黎170
有無ching 睇反彈

頭先有人話short 又有panic sell

淡雞

岩岩127又撈左注仔

我淆 到132放咗佢算

又升返

咁易比莊震走 玩咩美女

你call定乜嘢黎 幾多錢

成個美國板塊 得納Dee自己係度升

爛肉果種廢簡直係史詩級

3%就震走，唔應該炒股

妹好耐先爆一次
唔跌番落去算好俾面

我0.3%都想死

今晚tsla點睇

DOCU

TSM!TSM!

認真分析，今次會係香港超級大牛市

有冇巴打揸sdgr

應該妹到22號 除非突然有大消息

tsm 好波 70 gogogo

啲algo次次都係一樣
出60min燭之後就做野

WORK做乜鳩

唔知會唔會回調呢🤨

AMZN好勁

我覺最盡都係千3內妹

OXY 6000股 19.8
洗唔洗扑暈自己？

個倉又綠返晒

Work

Nkla 幾時再精神過

扑死自己留俾個仔

傻西瓜

56走咗amd

有少少想清倉休息下

倒升......

NVDA又升返

渣㗎 咁快升返晒
聽日先t+2完有得trade
挨多日得唔得

星期六日先傾呢D啦，閒日洗太快傾唔到

屌79入唔到arkk

一個月後再見

真係唔可以睇少美股力量
有升無跌

DOCU可唔可以回下

又睇各位巴打追貨

晶片股升到無brake

星期一至五係龍龍哈，笑傻淡既時候

納dee咋
舊經濟蝕到仆街

納dee顛覆左幾多人對股市既認知

有女便是得

納指就黎超越道指

與其話唔好同印鈔機鬥,不如話唔好同美帝外星科技鬥
NASDAQ咁到轉升

-800 變-100

nvda 癲

前幾日all in 咗台積電果然無錯

跟左股神開SQ Call

AMD tsm 衝啊

得10股AMD

冇錢冇得買 睇住佢升

INTC 垃圾

上星期395買

有價好走 好唔平常

想問下買美股
佢計一股價錢係睇港幣定美金？

+900->-1200-> +600

齊來競猜amd 今日會否陽萎

你玩我呀

睇人仔 美國人自己唔用美金的

波指成份股既身份冇運行

人民幣

睇美國冒險樂園遊戲幣

買美國野唔係睇美元？
酒呀，散水

美股股價用咩貨幣表示

答案係人民幣

日日新鮮日日金

唔好意思 未試過買美股
Sorry

可唔可以pin 係呢個post

美股真係好撚刺激
日日都心臟病發

411撈撚左nvda底

屌你 今鋪老虎蟹都唔放

傻既都入市代表即將大跌

多謝你提醒大家係時候要走

好mean啊

三成sq 倉 跌都唔想溝
睇中既都升 3:45先返黎睇

唔緊要傻人有傻福
可能你唔知頭唔知路都贏錢呢

我覺得呢個真係唔關買唔買過美股事

鳩巴 咁好彩

頭先開市set 408止蝕好彩未到價

有幾刺激
每日坐係到睇個倉顏色 然後上黎鳩up

真係咩... 你搞到我心喐喐wor 我做晒功課 本來諗緊買佢定中芯 最後都係覺得佢幾好先all in

sq又跌乜撚呀屌你老母

唔洗sorry 呢個問題唔關買賣美股事

巴打 你幾錢貨 你好大怨念下

純粹做功課問下
未開戶
唔好意思咁多位師兄 問左d尻問題

Arkk

市場唔會出錯

巴打放心 過兩日coco哥又會出片唱好 到時gogogo

唔多 但見到成個倉得佢紅 想快啲走

l美金買

唔緊要 今日心情靚 俾埋個no.你

Nio ，下隻tesla

呢隻你預長擺，擺翻幾年就會double，同msft 一樣副圖真係冇得輸

唔好意思，毒撚幾十年冇出街
想問去樓下百佳買野係收美金定人仔？

Nio等緊心水位

其實唔洗做功課

近近地你去台灣
見到 佢 40蚊份酥雞
斷估你唔會俾港紙40蚊佢掛

唔好擺上心 不過下次google下先

突破唔坐地核坐咩

支付寶掃一掃

你鐘意啦 人仔佢會收

而家好似唔洗錢 後數就ok
btw 不推文啊

人妻佢收唔收

我收

早兩日跌穿11冇追

BITCOIN

我發現洗一洗盤連巴打都洗到唔同左

我比開現金券

澳門賭場用港幣為單位

中途放左用最大購買力買果d
賺少好多

有冇圖先

VIX 28 價投

我新入黎呢度 多多指教

呢隻野真癡線 只有早買冇貴買

大家學野 慢慢黎

台積電又話唔平常
AMD又話trash
SQ回又話驚
DOCU直升又話冇位入
TSLA又話要等回到1000
升就高追 回就驚到瀨屎
連登仔真係麻鳩煩

SPCE?

唯一愛股：sqqq
Strong hold到2047

Sor lor

不問價入處女銀河

Arkk不問價入

咁同你講一講規矩先，認住P牌炒車專員巴打，我地呢邊跟佢做trade既

SPCE巴 好耐無見

AAL
又到買五萬嬴五萬既價位
之前話錯過晒升幅果啲係咪應該快手去入呢

SQ由127係咁妹番上黎
好彩張SC一早放左即

SPCE 15嗰陣就話RB賣股呀係廢股垃圾落地獄

呢幾日好似日日都v來v去
感覺同上個月都幾唔同

明明紅燈轉眼變成綠燈

上個月先V得勁喎

上個月V個出雙頂論

追AALput都幾舒服

tvix呀 hold撚到退市

升緊又

你肯爆上未妹撚左成個月

盤中瘋狂v喎
我記得好似係5月 有幾日直頭W埋
可能我記錯

想14.5放 等佢回返再入

落左車，有無得上番。。

即時諗起30蚊苦主區

SPCE 15鐵底 14鑽石底

諗緊可唔可以擋佢中芯炒

反向指標

一陣搞到p巴走你地就仆街

真，從來唔抽P巴水

我覺得佢仲有得升嘅...
不過早兩日跌到12蚊你都唔入

上次大家以為P巴自殺死左
愛護P巴，多一點關懷

睇錯SE摸左頂

好chock

一派就升完

幾多錢入 想入好耐 都未入

個位巴打叫咩名
無mark低

se係咪東南亞版700

NIO 垃圾升嘜

The higher the risk the greater the return

mrna 又贏,究竟我係咪要翻身了?
繼續做我對家等破產

仲要7月6收錢
我當佢地開牛牛要一兩日7月8買到
食正高位入1380-1400
坐唔住賣咗嘅話應該好唔開心

我好彩...早幾日入市...

衰唔衰呢，而家淨妹唔升喇

P巴係咪美股大dodo

岩岩佢跌價，120入左少少玩下

佢今日無轉過燈都幾勁

P巴贏返輸左果一球未

128
睇圖仲有得升，睇埋聽日先

應該放去trello

追剩幾多?

睇嚟尾市都係插水

睇40蚊

-85

想訓了

RTX

Work睇圖其實有d希望 心郁郁想坐

我都有RTX

us 10 yr
0.600 now

地心探險記

坐多幾日啦，你早左小小入

1400係極限了

厲害了我的AMD

返唔到轉頭

各師兄弟歸位

一日升一日跌 呀婆都識玩

56蚊高追左, 點算

連登仔每日恐慌指數都好高 上親黎都好想panic sell

建議學神買完正股del app算
你求其揀隻正股 一個月後都+10%up

沽

咁你知點做啦
連登仲準過d年薪百萬分析師

tsla終於郁下

好似話$1400係鑽石頂

我之前$49.5本 57放左 雖然我買10股咁大把
但頂唔順佢長期妹 妹極都無$60
我買左at least一個月都仲妹緊 放左賺餐放題算

LMT番到去4月頭個價位

想叫老母買 不過佢拒絕我

又話2024升到7000嘅

唔信連燈仔我就坐爆佢

獌等爆邊

依家仲係2020呀嘛清

2023.12.31-----$1400
2024.1.2----$7000

美佬唔郁 納dee自己係咁升

Tech bubble

吊住標普條命
好多舊經濟股跌到就快股災位

正常應該去弱留強

個gene pool 先靚

Dow陰跌跌返曬啦

點解我個倉紅色

啲舊經濟股好撚廢

納dee已破DH

買咗AMAZ嘅巴打可以笑住訓

想要安全既話一定要抽到上3152樓上

SPCE 大手入左
睇news 7月 Call / Put 比例9:1
應該有D消息先會比例咁懸殊

咩位入

$19咁上下
其實差得唔多
睇圖升穿左6月1同6月22個頂位
目標睇住$21先，升穿睇$25

amd 7% 唉屌，做乜春sc

call 貨走又賺唔多

1st trade死左機？

2 張 54 sc

屌，TSLA突然爆升，手殘改唔切末日call個價，白白輸錢

係

我都上唔到，想cancel order

電話開唔到

仆街 俾連登仔講親 永遠奶野

納dee千升

Ft咩事 升到熔斷死ser?

same

屌 set左order走左搞到賺少左 彈到通知但入唔到

login 到喎

無事喇

哇 滅世棍

tsla呢個位妹咗幾日

仆街amd遲兩日放就賺多好多

係，吊

係時候走啲貨

唔會係尾市黎頭肩頂咁刺激呀

似上緊

過到，冇事

spce call prints $$$ again

SPCE 準備飛天
召喚一眾巴打！！！

.......

又一day

尾市呢一波

你睇死三弟，市埸係會懲罰你

gsx係咪食錯屎

張sc 係上星期跌到49開

算，頭先開左d call 執番多少叫心理平衝番d

尾市開埋put

$87

GSX 真係 monster 嚟㗎喎

道指跌到仆晒街

舊經濟股潛都唔奇

開put

上星期個陣我諗係大戶最後一次震倉跟住就開車，基本面唔差冇理由tsm個d飛晒上去佢都唔郁
你仲夠膽put amd？

好似突然間冇晒方向
比啲一萬蚊少年股神嚇到唔敢trade

Nio會唔會又好似前幾日咁上到15之後即刻跌返落去

少年股神買VOO 然後del app, 三年後再睇返

計我話真正嘅價值投資就依家allin uvxy option

少年股神必經階段：高追/ 低賣/ 追數/ 借孖展/ 玩期權/ 振倉/震倉/ 爆倉/ 三振出局

1星期印300億鎂

已經用盡孖展溝貨，入貨，難得大平賣

how much 入

不問價

99%啦

俾人downgrade左
我幾鐘意個business model
一站式有齊晒所有service
但升得太急，個估值追唔上

長遠就唔好
短期俾人downgrade左
啲分析員睇119
有錢就120咁上下入啲
冇就hold兩年
估值估緊兩年後會過100million
佢因為武肺啲用戶多左好多
income都升得好勁
只係最近爆升得太快，估值有些少追唔上姐

3152

竟然冇爆post，搞到的碌返上去回

Amazon

屌 掛住炒股 搞到通頂做公司野